建議灣仔被攻 直接搭地鐵塞爆中環站

反圍翻住作地

封站唔係問題
最恐怖係唔封站放人塞爆之後封站困獸鬥+唔停站